上緊堂 你問我答

自爆唔答

瞓著未？

未，啱啱開始10分鐘

點解你要開post?

因為好悶

上咩堂？

Political Science

前面條女電話number係咩?

唔知，唔識佢

光頭個個呀蛇嚟？

冇錯

係外國？

對

上堂為吔？

就係你個仆街喺度睇手機
Professor而加好嬲

唔係我

影你右手邊個人對鞋

巴打你噏乜？

落咗堂啦

你真係以前咁就起唔到底？

條j幾長幾粗